見到今晚仲有人玩人鏈 鳩叫口號就知聽日十一輸硬

聽日十一
明明Show hand 打杖
個個玩泥沙 hehe 哈哈

早d瞓覺 保留體力
有一個博命決心 自可以贏
個個諗住出黎行街 屌狗之後返屋企？

唔好意思 聽日香港肯定戒嚴咁
有個口罩係身 都拉鳩你

你班人夠膽面對現實 你地個對手係極權法西斯政權 唔流血 唔死人 係唔會贏嫁

收皮啦分化你估其他唔想羊咩?

咪睇下聽日拉幾多百人囉

929 警狗 當香港人 畜生咁打
仲同佢講大愛

教堂都比佢地搜

仲以為叫口號有用？

人地依家就 晨早瞓覺 聽日 ready 好打鳩你班義士

改標題改得好撚啲喇 下下散播負面情緒
屌你老母

改咩標題都冇用啦

叫又叫左
都大把巴打 手足。叫人去做gym 跑步
咪又係 好多毒撚 肥婆身形去前 線

我唔想再見到 大家未準備好就上前

未還拖 就比人扑爆頭

革命啊 唔係靠大聲嫁

我都覺應該保留體力~
但唔好覺得十一會點點點~
因為呢場一定係長仗...唔會一日半日做咗啲咩就贏到

聽日唔係end game
咪撚又當end game咁打啦屌
只係重要一戰

你想長玩冇用
警狗已經ready 好 一日搞掂你
你睇公海post 都知 警狗 已經做緊野 拉人

大家仲人鏈？
留返精神體力 聽日
再唔係去救人啦
仲鳩叫浪費體力